有冇人把聲好難聽？

無論唱歌定講野都好難聽

第一時間諗起果個黑暗魔王ict
把聲世界級難聽

好似好佢少少

我
成撚日比班fd笑把聲 我想架咩屌你

啲人話我講野把聲好聽 唱歌好難聽

我

把聲似小學生，未變聲嘅細路，錄音聽到自己講野都覺得煩

我條EX話我雞仔聲

最橙係把聲平得黎細聲(唔應聲) 講野1999咁 話氣聽落好似好衰咁 人地成日聽唔到你講乜 重複又已經唔好笑/變煩膠 搞到大家都無癮
講緊自己

same

絲
老牛聲

所以講親野都好細聲

我呀...
真係唔敢唱歌 講野把聲成個男人咁
由細到大都係咁